其實真係會有人睇杜汶澤同盤菜瑩子個舞台劇咩？

一睇到杜汶澤個名就已經覺得垃圾冇深度。

送飛同搵賓利送我去都唔會去睇。

咩劇呀？

膠劇，冇需要知

打手嚟講，你喱招幾高，識吊人胃口

老老竇竇，以前都覺得杜汶澤幾好笑，但呢五六年除左覺得佢on9當有趣同垃圾猥瑣外，真係唔覺佢有咩作為

可能之前去得多歐洲影展，又發展馬拉、坡仔同台灣市場多，而家貼下地，玩下俗氣，賺下錢再返去玩高檔。 欣賞下佢唔舐共，留低香港市場同開發其他市場。

淨係諗到粗口

同埋大波妹...完